不要教前線做野，試著幫前線善後。

乜野爆鋪要適可而止呀乜乜柒柒恕我並不同意

所有撐共撐警都係罪有應得

唔係只有開槍者係敵人，提供彈藥糧草聲援既都係敵人

同情敵人即係推兄弟去死

救希特拉一命同殺無數無辜平民係同罪

手足點打我都冇意見，唯獨怕打錯自己人、爆錯無辜店

萬一殺錯無辜或者自己人都好，不割蓆就一定嫁啦

但呢d公關災難一定要大定一齊執手尾補返隻鑊

眾籌賠返間鋪比人，再各大平台+親身道歉，然後瘋狂幫襯係基本

即使係咁人地都有權唔原諒我地

所以手足做野前請小心fc

不過人總會犯錯，希望手足打錯target既時候大家唔好指責

有時間打一大篇野屌，不如留返黎寫文挽救返image

當自己手足被迫害
阻膠：黑警/政府正仆街
當手足對準政權攻擊
阻膠：手足正仆街

各打五十大板好叻呀班阻膠

班阻膠連黑警既1%死攬自己友既精神都冇呀

同意，死都唔割

咪撚就係

唔好撚阻頭阻勢

唔完美，可接受有，改進空間

有咩鑊就大家一齊揹，總之就盲撐都要撐

成日話咩野同班藍屍有咩分別

分別在於我地會認錯, 會改善

而班藍屍老閪都話係人地錯自己永遠是對的

tui

有4位左膠覺得不高興

我都唔同意

手足一直都係有針對中資target同黑社會，並非無差別

只係想提出情報唔流通下萬一打錯target，我地需要幫手補鑊

agger
班狗都識得日日四點出嚟講大話保自己人

兩軍交峰分別在背後理念，唔係手法

你有冇聽過人地打仗d士兵講「敵軍開槍，我地又開槍，我地同敵人有咩分別」

左膠戇鳩鳩

唔割

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

我都認為做錯唔駛割，但唔駛改善咩
好多post都好正面分析俾意見。

你咁講同差人做野唔駛你教有咩分別

所以咪話要善後

打錯目標要道歉要賠

班狗做錯野咪一樣有pbrb去洗白 我地一樣要齊心 人地唔割 我地做乜走去割

push

破壞商舖請合乎比例原則

點都唔割 咁易轉軚嘅牆頭草唔洗你地支持了 快啲去撐警啦 反正呢班人應該冇思考能力又冇行動力

歪理 意見都唔俾得?
你肯定前線做每樣野都係岩唔需要檢討?
唔接受人意見但想人幫手執屎?
神撚奇思想